把你的心事留在這裡(15)

隔離登開左10年POST
lihkg舊Post

有心事, 煩惱, 解決唔到想搵解決方法, 想搵人發洩, 呢度係好地方
無論你同我講出你既心事又好, 怒屌我30分鐘都好,
最重要既係你可以搵地方舒緩到

希望可以幫到你地

唔方便留言講既, 可以
Telegram:

到底幾時先甩P